城大學生會721支援

【城大學生會法律支援】

警方於上環一帶出示橙旗並已開槍；元朗一帶有白衫人士毆打市民，請各城大同學小心務必注意安全並注意安全。如需被捕支援，請盡快聯絡本會：
署理外務副會長邵嵐：56477696 (tg/whatsapp/sms)
學生會辦公室：34425570

若有城大同學不幸被捕或知道有人被捕，請盡快通知本會被捕者以下資料：
1. 中英文全名
2. 性別
3. 就讀科目及年級
4. 身份證號碼
5. 電話號碼
6. 正前往之警署(如適用)
7. 緊急聯絡人電話號碼

————————————————————————

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心，同學若有需要可前往稍作休息或簡單處理傷口。

如有任何查詢請聯絡：
署理外務副會長邵嵐：56477696
學生會辦公室：34425570

推